[居麗台]遲過人打既ff15

聽聞13章好恐怖....所以開個台求各位陪
打到11:00 Stop la...打得幾多得幾多